仆街政府想睇我地自相殘殺

今日佢故意撤走晒所有警察
根本就係想市民打市民
唔理市民死活
大家唔好中計啊！

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

根本上同721係一樣

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1